switch 個自動感光好似冇用？

幾時都係最光嘅？

有少少調節 但係唔明顯

條光bar好似冇郁過，正常？